有無人做gym唔會飲蛋白粉

細個個陣飲啲咩營養粉 堅果粉 奶粉已經唔掂
成日會反胃

到大個做gym後發現
無論咩牌子蛋白粉我都飲唔到
係一啖就反胃
然後我就無買過蛋白粉補蛋白了

食物蛋白質好貴啊

唔會唔飲 係一定要飲的

生得慢啲囉
又唔會死嘅

其實我唔太明點解一定要飲
靠飲食食夠應該都得架

會keep住反胃無胃口
好辛苦架

食夠係唔洗 啪粉方便咁解

粉係平靚方便
你食得夠係唔洗飲都得
同埋粉吸收得好啲

直接袋住雞牛蛋係身都得嫁 唔方便同好貴咁解

食得多會腎虧

事半功倍囉
冇咩既

奶粉仔

依家慣左將啲雞胸，飯同西蘭花攪拌一杯飲，之後都冇咩點飲protein shake

食雞蛋雞肉？

有冇試過isolate protein

唔會辛苦過食咩
就咁食西蘭花恰下爽脆
雞蛋氣炸/焗都好juicy
就算恰都ok ar

個攪埋飲係咩味

Ching有咩係頂唔到?

飲雞水好過蛋白粉

Always
蛋其實都少咗
但日日一定有最少一餐有雞胸
其他就有魚有牛西蘭花搭下

都係好似食粥咁

仲有無其他野調味
例如椰子水咁

落杏仁會好味啲

蛋白粉最方便
唔係個個有時間自己整到嘢食
出街食嘢又勁肥超多油

有無試下D whey isolate?

我都有諗過，好方便，不過應該要閉氣飲

無因為試過太多粉之後直接放棄諗粉

無係點樣
係咪易溶啲
無咁覺係粉沖

唔知你係乳糖不耐症定真係敏感 isolate少啲脂肪同乳糖

恆常操練+whey+bcaa+eaa+winstrol and tren，少一樣都唔得

我飲親都有蛋白尿，臨瞓前飲又成日會瞓唔著

後尾喺iHerb買啲蛋白條食，就冇以上呢啲問題，不過價錢比蛋白粉貴

如果樓主經濟唔容許的話，其實飲唔飲食唔食都冇咩問題，正常食你個身型都比一般人好，因為要「大隻」都係一種高消費活動，睇你自己個目標去衡量啦，有時都要接受現實

其實蛋白粉都係方便同平啫，咪又係蛋白質
你食肉食夠咪唔洗飲

不過你諗下有咩港式食物夠蛋白質
炒粉面飯個啲得幾粒肉俾盡1x gram
常餐多個奄列咪都係得20 gram左右
咁就得番燒味飯
餐餐燒味連續食5日都難
雞胸一舊平均28蚊你當一蚊1 gram 都貴過粉

係香港係飲粉嫁啦，要食whole food食夠蛋白唔平

+1
買左2種味嘅粉 飲左幾次已經無飲
唔係因為接受唔到代糖味/難入口 因為懶得沖/經常唔記得飲
每次完gym好肚餓直接食即食雞胸
對我黎講無話邊個難唔難食 我份人無所謂真係要食d咩就會照吞 好似忽略左味道呢樣嘢
所以依家d餐都係烚

少少乳糖不耐 唔係好嚴重

但我諗問題應該係粉既關係
因為有啲唔係奶粉既沖劑大部份我都唔得
只要沖完出黎唔係水咁稀既texture 我都會反胃
純粹程度上唔同
例如如果我用奶沖蛋白粉 一吞想嘔
咖啡沖可能飲到幾啖 但唔會飲到一杯

但反而用香蕉底整既奶昔
就算好結達達我都ok

諗唔諗下protein bar?

有諗過買蛋白棒
但好多食落好甜/口感唔鍾意
所以買過幾款唔同既試就無買過了

咁可能用多啲水沖稀佢 但就可能難飲啲 唔係既話就真係得返食物

食夠蛋白質其實唔洗飲，只不過好多人忙到食飯都無時間

所以我街食都係大快活雞胸飯
再唔係馬莎買飯盒/卷
幾健康同都好食 蛋白質都ok

街食健康啲個成本巧高

仲有蛋白曲奇同雪糕

我有一排都係
嘜都恰完放入口
但有排太得閑玩調味
結果回不去了

懶plan diet咪飲

屌

嘩屌另一種惡夢
唔太好好甜既野
次次食蛋榚/曲奇/雪榚味
都食到好辛苦
好甜 甜得黎又好假咁

西式飲食咪一樣
pasta pizza三文治又有幾多蛋白
所以要夠就要自備,自備唔到d人咪就食呢d方便既蛋白質補充劑

你確定個protein量係夠？你唔飲粉基本上三餐都食雞牛豬先等於一杯粉wo仲要人地係一早兩杯

上過nutrition course
Generally speaking 正常三餐飲食係可以keep muscle
但唔洗旨意可以練到Ig打卡果個level

每日食到 4-5餐 另計
每日三餐龍蝦撈飯 都另計

之前有跟pt佢睇住我3餐啲相計數
個陣日日過100g
一星期會有一兩日跌落80~90g咁
但我又唔係運動員/或者bodybuilder
呢個量應該夠掛

我知練大隻要食好多餐
咁通常個啲要食幾多protein去增肌架
見有啲成幾廿隻蛋生啪咁 然後又食好多肉

以前會飲 飲下飲下懶得沖就慢慢冇飲

試下隻台灣mars，唔似飲奶粉

我咪唔飲
運動前飲齋啡
運動後食雞肉

以前啲人一樣咁練

李小龍飲法

蛋白粉飲得多都會想嘔想像唔到你呢pat嘢點飲落肚

你食雞/高蛋白既食物 唔飲都ok

Body weight x2
60kg = 120g protein

isolate本來是專業運動員要嚴格控制體重才用的，一般健身完全無需要，健身店找水魚工具

試過整爛晒啲雞胸已經掂都唔想掂

係呀，乳清supplement,無人話必要，食夠就得，但你又哎real food貴呀嘛唔知夠唔夠咪飲囉

咁120g都唔係真係好難食夠啊
自備飯盒應該都得

做夠食夠訓夠飲夠水，唔駛whey

我見好多人好似唔飲唔得咁以為有咩特別幫助性質咁

方便同維大數平啫，你真係覺得食咁多辛苦\貴咪試下植物性既p protein,豌豆蛋白都唔得你唯有硬食

食BCAA + 肌酸已經夠

已經唔撚想食雞胸添
做肥壯算

純粹係飲粉平同埋方便姐
一份粉獨立包裝+好飲頂盡1x蚊 最平可以去到5-6蚊份
凍肉鋪買垃圾雞胸1kg都三四十蚊 食donki西冷 220g差唔多50蚊塊 仲要自己煮 煮完又要洗野

其實呢如果長操營養唔夠你會feel到攰, 咁既話就要飲粉
反胃如果係因為味道, 可以買冇味款

係咪會爆瘡爆好勁

日日食雞胸都得啦，貴之麻

阿活個餐要轉味
如果唔係好撚難食

係撚邊有咁多
一杯粉先得20-30g p

揀朱古力果啲會熱氣啲
有啲牌子好似好啲但未試過

成日都有人話爆瘡關熱氣事 , 究竟香港基本教育出左咩問題

飲緊 my protein , $2.5 一份( 20G)

窮撚恩物啦 成日有折算係咁
我都飲緊iso 不過佢一份嘅protein係少過其他牌子 2-3g

食物食夠蛋白質，一定好過靠飲粉
不過好難食得夠，蛋白粉又平又易獲得（對比肉類）

所以會落 1.5 scoop , 咁就有 30g , 維番都係 $3.8

咩Blender

都建議飲粉唔好超過 50% 需要 , 雖然理論上可以完全靠粉吸收蛋白質 , 但就有機營養不良 , 要另外食維他命

邊度可以睇到係會吸收得好啲？

試下食蛋白曲奇同蛋白蛋糕？
細細地一舊有成30幾g protein

好似24-25咁上下

因為乳清蛋白一定比肉類嘅酪蛋白易吸收

仲有係無肉食

無飲過

我諗雞胸紅米飯 夠做？

總之就係魚、肉、蛋除咗有蛋白質外
仲有其他人體需要的營養礦物質
而蛋白粉只有蛋白質

岩岩老母係垃圾房執左盒番來未過期

都幾難食下

d 黃豆粉同朱古力粉搓埋

你食夠蛋白質就唔洗

飲奶粉係方便啫

即係等如你飲一杯係已經拍咗幾隻蛋

長期淨啪粉真係消化功能退化都似

gym 完仲要妹下妹下 , 寧願飲粉

我一日飲2杯

唔食真肉 , 點都要食碳水掛 , 點會消化功能退化

飯用埋gainer代

試下isolate，我飲whey protein都係會成肚氣，isolate好好多，不過飲粉唔係必要嘅但方便同平好多

其實蛋白粉係咪每日一杯就OK(TRAINING後飲)
一杯有25G PROTEIN
平時都有食蛋呀食肉嗰啲
定應該瞓教前飲一杯等自己易啲吸收?
而家一日飲一杯咁 效果係有 但唔算太理想

唔飲得, 之前比醫生話我腎功能變差

信仰嚟

會屙/成肚風嘅
除咗isolate 可以食埋益生菌

未食之前一日放3,40個屁
個肚成日咕咕聲

食完一日得返幾個屁，無再成日肚脹脹

你有咩係克服唔到？

有錢有時間有能力 食物都可以既
我呢d窮撚淨係可以飲平粉